一萬億可以係九龍半島收到幾多地？

北至界限街，西至渡船街收到幾多？